其實覺唔覺真係假假地

狗會開波前唯獨唔開呢場晉級都怪怪地
利申買左下盤

邊撚度無開晉級 ？

覺！
包皮尼馬個樣一定係賭好多

球球空哂踢出界落底又底線傳底驚死省中人有角

個手球咁都做到假既話真心勁

咁都唔係手球？

黑到仆街 垂低哂中手踭都12m

開波前呀

開波前點會無

咪話咁都假到咪勁囉

外圍一早知會反cup
利申 買左客

背住波手球就唔係手球咩

你都係唔好睇足球啦
去睇籃球啦，明明手有動作又離開左身體

佢真係唔知有冇買波

淨係得呢場冇開晉級

曼聯入左一球先開返晉級

即場咪有囉
賽前開比你你咪又係唔敢買

外國網都係PSG 1.0x，狗會食水咁深，封盤唔奇

岩
包皮同保方一定幫襯左馬會買反cup

錢都袋埋

個水位已經差好遠啦
開波前輸緊兩球
之後入左一球開返
狗會已經賠少好多啦

人地講緊開波前

你講乜撚野即場姐

反正我一早覺得怪怪地保守咁屌個下盤就盤

我同意，都係輸兩粒，唔明點解唔開
平時d 1.0幾都照開
真係好撚鬼

兩球派膠一球12碼